男朋友有個女bf

男友係個好重友情既人
平時因為班fd約出街而改同我約會既時間完全冇問題
但最近發現佢有個女best friend
佢地會單獨食飯食甜品
我個心而家好似有條刺
點面對好...

咁你咪搵返個男gf

你約返我出街

Friendly

搵翻個男BF

關於感情問題一律建議

有冇過來人分享下

諗多兩日
過唔到自己個關可能就...

一喺你接受
一喺叫佢改

朋友唔係男就女 唔洗介意太多
一個人想偷食你唔會阻止到， 除非你24小時貼身

經驗話我知 一個人偷食 點都會有破綻 ， 如果唔好彩發現左 ， 就分手啦。